老鏡+菲林討論區

LIHKG 第一post梗係係攝台開
希望有正常討論，唔好帶隔離啲私人恩怨過嚟。
話說我雪櫃仲有一排RDP120正片未開嚟用，仲未諗到拎嚟影乜。
利申：有部Mamiya C330